點解你愈黎愈似bob叔:(

似佢唔好咩,夠哂cute

喵～

懷仔

即係似連豬

佢識唔識唱 心裡的花

more

好難先忘記到，你唱一唱我個腦又有聲又有畫面